有冇c打同霞妹一樣要攬公籽先瞓得著.

霞妹冇男朋友 唯有攬公籽

香港終局之戰

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署
-簽完記得確認返電郵

推

hi

Hi

小妹都係

巴打攬住攬枕先訓得著會唔會比人笑？
有嘗試過戒 一唔攬就訓唔著 或都變左攬被
已經廿幾歲仔了

靚仔=有童真
毒撚=變態

攬4b.

酸臭肥籽都好攬.

屌你老冇臭你又攬

冇攬過.